撐警大會派飯卷+$850

成日聽到d年輕人話冇錢
其實香港遍地是黃金
係你班廢青唔識把握機會咋

有冇人同小妹一齊去

一齊做RICH KID

黃sir

黃蛇

黃黃黃黃黃 黃蛇

黃大哥

一起打傘，一起的撐

共產黨會冇錢?

美國佬出開幾多錢比黃屍？

不管你信不信 反正我信了

50蚊百佳coupon咋 陰功

誰的wong sir 性感很多人call

d人話黃尸出一次有2000添啦

6338

63333333333333333333333

唔洗應佢，一起底就知，一係三毛一係狗

63

假新聞都做好啲啦
一個人比50蚊？
10個已經要500啦堝
比啲批判性思考得唔得

？

有無人一齊去

講得好
唔知d藍絲廢老有乜回應呢

拿今次我唔知啦
但建制愛國集會不嬲都係依個價
立法會助選班「義工」企兩個鐘都500
1000蚊4個鐘有咩咁過份
利申: 老母有參加過

有人收錢！

鹽蛇

lets go la

多850蚊買裝備

gogo powerranger！ 黃戰士！

快d搵人去攞錢先
如果話唔畀就即是想拖糧

上面有師兄話美國佬出2000喎
梗係去美國佬度先啦

黃sir i am coming

850蚊可以買好靚既安全帽

收共產黨錢打共產黨
你好陰毒

有 班細路就唔會咁瘦啦

阿蛇你地都咁高人工啦。唔係以為你支持者無錢收下化
定你覺得自己3毛比人剝削左

800蚊比狗仔 買起佢個頭盔
50蚊可以拎去食2餐老賣
super

笑左

屌你老味 黃絲收一千幾百就得
藍絲就一千蚊就話無可能
比d批判性思考啦

ok 一齊
我地唔賺都係俾D藍屍同大陸人賺
拎黎買裝備都夠一個小朋友

super

以其人之道 還治其人之身

call咗未

812 會有大事

黃sir

我愛國愛黨

出去扲撚完食埋飯仲有聲買裝備

個日我生日

yes 學肥仔恩咁
又收習大大錢又收美國佬錢
先係最醒目

又係你條三毛 驚人同你爭飯食 記得準時到

激動到打錯曬d字

大家一齊搵黃蛇開工

200萬人遊行 每人3000蚊 信到十足
撐警 850蚊 隨時得3000慢人 冇可能
五毛真係容易做

黃SIR?

你地係咪quote緊人 定話緊我？
點解我睇唔到

又有外勞？
香港一日遊？
外國勢力？

係喎屌 太開心 有人送錢買裝備

我都愛國愛黨 不嬲有資助開兒童

草船借箭
收左錢就走人 可以買定好d既頭同眼罩啦再加埋個8000蚊哇

成套係曬度
建制派個目的係咁撚樣
得啦建制派 在心中棄暗投明

排隊
色5色規矩

不如叫黃Sir唔使現金出糧
直接係差館拎頭盔豬咀嚟找數

汉奸走狗乱港

愛香港 愛本土民主前線

比曬機會 唔係唔上牙？

黃sir你好

真
佢個d靚嘢

全部人去參加 , 支持黑警

廢老話反送中都有3000蚊啦
頭兩次成1,2百萬人，最近次次都有幾萬至幾十萬人
美國佬都俾得起
你點解要懷疑我地偉大嘅祖國冇呢個能力出幾百慢人嘅糧

你中左bug喎 係人都知鹽蛇係三毛 一時扮自己友 一時又分化撚

一早撥左好多維穩費
而家求撚其搵d人洗左佢
唔係既話 用剩係無得袋落袋

850可以買幾多個頭盔

叫埋家中老人家去
有錢齊齊賺

去完全數拎去買物資有冇得諗

你咇我咇 high到哦衣哦衣

黃蛇你好呀

我應該完全封鎖咗佢

你係咪完全封鎖左條三毛

橙

哇 條友竟然誣暱我地偉大祖國唔夠美國佬有錢
希望快啲通過逃犯條例 引渡個賣國賊返祖國受審

有人資助買gear

又唔撚係一定會比，呃左大批人出去，唔撚找數係常識，無謂搵呢d作孽既錢喇

有人打左過去未？

應該係了

收完錢記得俾人訪問

推

戶口得翻1蚊
去完就有851蚊了

上鑊Ｘ選應該係$2000
(利申：發夢收過）

想參加 打左去
未有用戶登記

乜咁好搵

蛇齋餅糭，我全部都要！

何妖上次條數找左未

我要報名! 我要飯卷!

不過Ｄ癈老就２～３舊

我用133打
佢話「你所打嘅電話未有登記」
有無人有太空卡唔用133試下

不過Ｄ癈老就２～３舊
佢地仲好happy 添

其實用金錢利誘人遊行集會應該犯法？

藍絲個腦不嬲都係放左下廁所冇拎出黎用
藍絲特征
啊叔啊嬸
間中有幾個愛黨不愛港陸少年
操普通話口音既香港話
野蠻 唔講道理 打市民

你又真係冇腦㗎喔

旺角唔批不如去呢度

有朋友建議
叫班手足去, 到時話收唔足錢, 打鳩班蛇頭都好

發達啦

問定先，如果冇糧出嘅係咪搵中聯辦？

係騙案
小妹都called
冇嘅

有收受 利益嫌疑

要立法將派錢示威列為賄賂行為
等保皇無得話我地收錢出黎

推左上黎 黃蛇唔認數
我真係好想收錢守護香港
有冇其他渠道, 我收800夠架啦

有冇人真係打咗去

撐警察勾結黑社會 打龍通打乘客

有無人真係打左

搞多啲

繼續散錢

又派華潤coupon

幫佢撐人數

剛好8舊水買到裝備

未有用户登記
係咪爆左quota

我去

------
[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

打比佢

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

唔係今個星期六咩? 上網張相係架WO

前果2次集會我都有留言叫人唔好去送人頭數比人

係我錯!! 果班撚樣夾埋黑警, 3萬就狗吹10萬大會吹夠30萬, 去唔去都係會吹大9嘜, 不如去攞資金好過, 最緊要確定有錢收!!

Gogogo

打左 唔通 利益申 唔夠錢買gear

想
但怕

push

鄉議局 8月3有希望明天集會
有冇邊位鄉紳需要臨記既資料啊

買裝備

大家一齊去

用簡體字, 擺到明唔預你香港人......

打左去報名都俾黄蛇屌

仲唔報名

報定食環封間海鮮酒樓鋪，等班藍屍食白果

有150蚊黃sir袋左

嚟個草船借箭

join

得 $20 M記 coupon 乍, 頂

點止咁少，一半有突（我9估）

咋们一起去

提提想去既朋友，記得收到錢先好幫佢行呀？話行完先俾錢就唔好咁傻豬幫人做勢啦

跳樓得3千
（趁七月十四，依家上番黎問邊個追數）

屌

究竟幾多號呀，隔離post又話3號。定兩日都搞

e 今日農曆七月一，鬼門開

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

哪里报名啊
真达有饭食吗？
上次我去了问很多人都不知道食饭是去哪里

要參加了

我哋而家出緊糧俾警犬打我哋

拎錢買物資

拎錢再買裝

啱啊

連登仔總動員參加，捐晒比612幫義士

應該一齊去
之後集合叫口號「光復香港 時代革命」

真定假呀 攞咗啲錢再捐返俾義士都好呀

有850蚊買裝備

夜晚仲有飯食

個電話未有登記

食窮佢🤘

參加參加黃絲騎劫左佢

有錢買物資了？

去完攞錢去買gear

企最前勇武話有2萬添，我都想收番D舊數

係咪問中聯辦拎 ，邊到填方？

又係一班未訓醒對社會不為的磨轆係班盲既黑警

屌
850心郁左
利申窮拎CC妹

好似好正喎

無登記

叫完比人點咗相, 果晚海鮮餐咪冇著落?

agger
但係未行先收錢 對家有冇咁蠢
同埋收左錢仲同佢行咩
結論：算鳩數吧啦

Rich kid

so rich!!!!!!

去攞850再去旺角鳩嗚

報名要講普通話, 唔係實俾黃SIR屌.......

痴線，出黎成日先得個850

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

真係有? 想join

who is 黃sir ?

黃同志
我愛黨愛國架

果日旺角有反送中集會喎
白衫班仆街會不會食完飯去旺角打人架？

推啊正啊

過左呢日，前線個個換晒新裝

無錢可以親呢個時候拎

諗起上次班傻仔被撚。。真係驚有人會貪小便宜賣港

攞完850去資助義士買裝備

我想知會唔會發反對通知書呢

喂，流料，條撚樣話唔係喎

油麻地催淚彈ok?

報名先！

去拎嗰850蚊去買物資買飯食？拎完就走

個電話真唔真？ 有冇人打咗去？

喂，好喎，收錢後，用返落義士身上，又可以令到佢資金少咗，之後要人做嘢都難咗。仲可以入去搗亂呀

絕對支持國際戰線 沒有歐盟和北美 香港獨力難支
反宣傳可加劇國內抗爭運動 一千磅的中共壓落一位香港年輕人 急需分擔壓力

上次果d未找數

有無搞錯 上次明明話二千
又打斧頭

上次筆數都未找
今次係咪真係有糧出先？

拎完請走得唔得

呢度夾夠一圍拎完就走

一齊去

想去 報名

可唔可以瘋狂登記但唔出席
之前咪有人出聲話full左budget
就算再出都無錢俾

我又黎

一齊打爆個電話

其實去反滲透，特登被記者採訪(尤其係CCTVB)，跟住鳩講嘢得唔得?

拎裝備時間到了

想去

有無記者去放蛇

黃總

有飯開

唔知大j會唔會去撐呢
拍片啦喂

約埋一齊去啦

班妖孽又集結了

想知油麻地海鮮係邊間

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

諗緊同一樣野

跟機

我要食！

$85.0車馬費

一齊去啦

倒不如…

仆街，遅左入黎電話打唔通喇

有無人打得通留左位?

搵人去參加 叫支持成立獨立調查會還警察一個公道

點解依d cap圖 成日都唔cap埋邊個send出黎嘅

個電話線路繁忙嘅 係咪太多巴打同我爭飯食

「擁護基本法，落實雙普選」

嘩正啊去多幾次當full time freelancer 都得

依個就似樣啦

好想瘋狂去集會呀

又食又拎再騎劫

有無人會在集會途中發難，高叫反送中口號

黃sir 出左事啊

有錢買gear

我去！

850可以買到decathlon有護目罩個隻頭盔加雙罐豬嘴

支持一國兩制 落選雙普選

去食下都好

呢啲算唔算

爽爽

有錢派又一大班支蝗湧黎香港撐

RICH7

點解打唔通既

好心，又添馬公園，企得果幾萬人又話三四十萬

呀，8月11日好似又行雷閃電，睇路俾雷劈呀

嘩咁小㗎上次都$2000啦，話哂自己人喎食水咁深

真心撐警 想去

搭咩車要車馬費$850？高鐵？

大家去報名, 食藍，入去搞亂佢

組隊去啦！食窮佢

有無fact check ga?

入去影底哂啲話事人樣

大家一齊出黎搞旺個場佢，黑警出水炮車搵埋班廢老攬炒

唔係話出華潤coupon咩？

帶埋老豆老母去收錢
叫我老母幫我搵黃sir先

有無人組隊？